有無人知呢張金剛武神獸卡依家值唔值錢

以前04暴龍機跟機送

SSP賣緊20蚊張

值 我出5000$收
聽日沙頭角等

之前喺旺角格仔舖睇過都要1499

留tg
想要